AA9被淘汰係抵撚你死

低學歷，低技能，開單要呃呃氹氹

個垃圾考試中五就考得既弱智mc

新移民大媽都pass

就比你班柒頭吹到係專業人士

弱智到以為企街就可以有單開

當日二十頭入去做

十年來毫無價值

日日坐鋪㩒電話

如今三十幾歲

你班乞衣老底都唔撚比你

睇你班乞衣點維生